有無人收到由5025492 send比你既訊息

無啦啦收到呢個訊息
我都無send sms比人

利申sun mobile

一google 個號碼就知結果
FaceTime / iMessage activation

你send sms去其他國家就會收到呢個confirmation csl係咁

姐係點 唔洗理？

唔駛理
iMessage認證姐

我都收到 最後你地收到後點樣

我今日都收倒，你哋個電話之後有冇乜特別？

我啱啱都收到

啱啱都收到呢個message 想知係發生左咩事？

Same

我打左去電訊公司問 佢回覆我話我可能唔小心activate左imessage/facetime

利申：用iphone、sunmobile

Thank you!

但係我個message係寫cannot be delivered to +44電話號碼，唔知有無分別
佢話如果下期帳單有因為咁收多左錢要打去電訊公司cut戴翻個頭盔先 可能間間電訊公司唔同

我完全一樣

但我都有啲疑惑 其實我無印象自己activate過呢兩樣嘢

我今日都收到三次依type msg係咪熄返個imessage就應該得